[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3523)

fast

慢

一定冇

La半大？

補幾？

14c 了

呢場仆街成5球,下場唔撚敢買大,有冇可能兩場都有5球up呀,4球贏得3.5/4半格仲要本身已經低水

14

洛杉磯打比 11.5b 2.5半大

13

冇

個股市 重插撚左800點
重傷

依個聯賽d角真係多到

收啦，14

block乜鳩

拿. 又90+5俾角
角細真係俾狗賭

15

14！
5:1！

5:1

5-1

!!!!!!!!!!!!!

13.5S BOOMMMMMMMM
大戶巨注CRASHED!

主6 派得！

真5:1

LA 場波點買好
好難買

6球,14角,點踢出黎?D入波全部係角球轉化入既?

我

LM

咪撚再fake呀，我五倍ng

機員岩岩先造完角黎
停角35分鐘

到你買個陣咪開客

掂

有人主6派

所以fcla就啱喇

最後1秒都要比c 究竟佢地有幾撚鐘意踢波

me

lm

後防垃圾

炸完有無開翻盤

打破基利理論
入球大必角小系列

有
Ng
十幾倍

本來唸住買大,但見倒呢場已經6球咗,唔係好敢買

派我呀

買左角細如果爭1C爆真係唔駛諗可以捱得過補時

Same...

真。美職

單雙

派me

破咗都唔知幾撚多年不過開始賭果陣覺得係幾準

冇見一排dodo變左反手?

Lm

係 4:1啦都 得翻幾秒就一撚定妹架啦 屌佢老母最尾都要刷多一下

絕殺角，絕殺波

Fc 真派錢波

半大上船？

呢啲波真係輸咗都冇得怨 下個月再賭

但有個盲點
馬會死唔敢升盤

仲要入埋波話唔係假波搵鬼信

買銀河真係睇伊巴上唔上身

尾場準備基利MLS理論
前面7成角大後,尾場必定為角小入球小

打吡之王

好惡

FC 洛杉磯啦
廢老ebar回晒塘啦
邊夠抽

Sick ball

我覺得上唔上身都會半大
唔上身又比人炒
上身又入返人地幾粒

馬會焗做大船
和味濃
兩隊踢未開過深盤

Who

上身=英超水平

我意思係個位巴打派得

邊有咁易又567+...唔撚想買

半大低水到
好似開硬咁

但打比唔計啦

邊個基利

你

成班狗咁衝埋條底線度
個個買撚哂最後+0.5角大

識買了

主隊上
贏一粒輸半
2粒全格
屌！

伊巴fg 伊巴盤！

好難唔買銀河

1:0

因為外圍全大都升咗去4球盤

ok買幾多

1030 洛杉磯100%

20

無買13.5s
12.5s爆左就算

支持下彪sick

FC半主熱食

買伊巴下盤算 伊巴咁鐘意笑鳩韋拿 一定往死裡地打

屌9500下盤
睇被禁屌全場

銀河盤100%

入5粒先收足水仲要得1.72不如博半大好過

下場角球無乜飛

去到9x幾分鐘都仲爆落條底線到 真係好熱血

寶蛇呢排唔係幾掂拜狗 狼隊 今埸

針 10K 9.5B 辛辛那提 屌你老母

琴晚巴黎半大1.78

半大la

真, 伊巴個死廢老
有得攞彩先跑下步

FC LA 開季至今主場無輸過

大戶

半大24

繼續跟進

炒緊4粒仲要補5分鐘出盡奶力踢到最後一秒

2.5B 試下

啲gel 幾好笑

中間個段連c又係 好似整定爆1c

本身銀河盤80% 有bill gor gel真係穩過抬炸彈

79' 4:0 11c
ft 5:1 14c
輸都冇計 10mins 2g 3c

唔知點輸

2.5半大

30分鐘後見

尊重la

伊巴有9.5b就開始向下掃

今晚又有哈馬比

我同佢共同進退

信多次bill gor

同路
另外重心國米
盧卡古會入3粒

10.5B ?

仲未開波 例遲

見蘇巴買左
買上盤嘅我已經震緊

轟一注半大 下半場再轟大 咁就4倍起g

我琴日贏錢who

傻系囉！ 信韋拿都好過信癈佬

有得諗

基利都唔識...
第一個角球5皮贏700萬既波POST大蛇

Gchi

咁多人要2.5B

停角35分鐘合謀造角

真唔真呀2.5b

半埸諗住GEL 慘死

留tg

跟精蛇

FC 三件都好入得
下盤真係買唔落手

個半大開到咁撚低水，估半場1:1 2:1

等半埸入角

開波

LA 入未

一間又撚手足

FC 三寶係正既！今場買黑哨

燈？

齊羊

0:1goal

01

嘩. 屌你老母.
諗住大波升一陣水... 唔駛2分鐘又入. 你老母

我bill 勁到

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

e bar!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

銀河1:0

伊巴都老啦，留名睇佢班豬隊友又拿紅牌

半大咁快有得叫糊

秒goal唔撚會又半細啊嘛

彪哥

VAR 啦

lafc準備456了

一開波即入

1分鐘1球 90分鐘？球

秒GOAL?

勁到

0:40

伊巴。。。。。

禁早激嬲對面好咩

90

REAL 01?

🍊🍊

廢老goal

真入球

頂得住？

Cup硬

1.5b-1

伊巴靚波

屌，劇本應該銀河做追果個

禁早激嬲人
一陣又456

主勝先得1.61。。。。。

我屌 買左FC點部署好

11.5b點叫

第一粒客 3.05 get

1.5/2b -2

半場比多2球先

伊巴仲貢能勁

cup佢老母啊lafc

老喇，先入一球跟住慢慢踢

e bar 6@ fg cashed

銀河禁住屌

可惜後防全炸彈
利申入左下盤震緊

又秒gOal 半細

銀河fg勁高水
最後買咗主盤

伊巴呢條撚樣. 又係對FCLA先出力

陣間就反cup

無入球升水60倍 咩意思

快手11先

未贏過銀河
等睇入波大賽

秒入會唔會又冰足半埸

大波

下盤全格抽頭十個lm派一個1000

Fc La 0:1
1.5 -1

入球大了

feel到1.5b準備cashed了

半大有咩部署
係咪可以GEL

0:1。。。。。

依家買銀河贏仲有3.45 水位，唔係唔買啊

大佬bill = fc 克星

秒入冇半大了

度定今晚果D

半大1.5/2快

Gel定啦，10分鐘內有多一球

呢個要留

笑左

Me

1

122

你老尾 主WIN 都仲係得1.67

b gor

快撚手比多2球

角呢

希望你中2.5半場。。。。

eBARRRRRRRRRR

差d

而家好多個叫基利
btw 我師父黎
唔係700萬，6百幾萬姐

落後唔刷c 屌你老母?

喂 抽到1舊果個要唔要架

又有超級大傻仔倒掛

me want

唔要俾我

加我再抽？

刷角喇 屌

輕鬆

尋日綠雞都係

買左和波

重抽

點解呂布隊冇人mark韋拿

終於1c

屌 無角既

過哂氣 唔洗MARK

Q

111111111

角細了

連角可以嗎

出面，0:1 即跳上 11中位

大波啦

筆字亮歷巴打

半場未留tg 另外6位重抽

我仲以為2 定3c

好快反及

11.5 12.5

快D入波啦

hi

角細黨主席巴打呢

左閘完全唔睇韋拿
主隊右邊放題任攻

1.66 4.5大 比狗買

買埋4.5s先

其實無咩擔心主勝 係怕上盤食得半格

98

5分鐘算la

lafc入未

so 10.5b?

gd lm

2c

又秒goal 半細定律

半大未

CCCC

-10c

尋日輸1皮 愛斯客1
屌佢老母

預計 4:1 / 4:2完場

1-1

11

半大cashed

唔買，買大等8.5，買s等14.5

很好

屌.. 半大等少少水位走撚左寶

半大了

半大GOAL

1.5半大搞掂,唔該停波停到45分鐘比我入3.5/4大

唔通真係2.5B

半場21ok?
1.5/2

銀河真心拖累e bra

1.5 gel
太易

我要

好易姐 呢隊垃圾銀河 等仆街啦

2.5今次唔敢買

半大輕鬆cashed
開始賭角了

跟能左..想跟你搵食了

詐既講聲

半身想要波旦2:1 最後要左2.5B

2.5 派錢

咁撚矮都頂得入

1:2？

1.5大得1.7

銀河比多球ok?
下半場買上盤

呢隊主隊果然痴撚線

4.5s買唔到，買5.5s先

45分鐘 7成 邊到搵

好似無

半客開心得十分鐘

美職有即場就要買角大

你又中
thx for carry

買你老母

玩命注又輸
估半細全大
點知又半大

主勝仲有@1.38

馬會派錢

la 主場 半場淨係買大都可以上樓了

1-2 ebar

已跟

10分鐘就收錢咁都唔識買？

兩隊不設防

villa vs eba 合埋眼買半大了

1:2

1-2 CASH

半1.5/2 有無咁易

呢場起碼20c

無龍門

real 1－2 半場2.5大 3.3

2.5b cashed

屌你咁易半場3粒既

1:2goal全格

GOALLLLLLLLLLLLLL

jc 呢隻半大盤好勁，78%開半大

3倍收工了

主其他4.3倍係咩玩法？

半2.5b

銀河

廢老又中出啦

貪心啲咪好

好撚刺激

屌買2.5b仲好

伊巴睇住我地個上盤盤黎踢？

咩料

又入？
5.5s未買到

eba

打咗15分鐘 入波仲多過角

主隊主場係真瘋

伊巴真係癲撚到

3.5/4 腳震中

入球大5.5 6.5 7.5 8.5 9.5 都要入手

1-3

e巴好波

1 3

1:3

1:3wtf?

S?

又GOALLLLLLL

1.5/2 1.98 又中

13。。。

1-3. 大波追都追唔撚到

Fcla -3/3.5 gel

咩話13

客其他？

半場輸晒全格都仲得

E bar

場美職又咩事？

CLS 波

diu ar

痴撚線波

做緊乜

e巴 真係好憎la fc根本佢揀波踢 想做la皇者

真上身

屌你老味4.5細秒爆

EBAR勁到

B

呢隊銀河咁廢
相信e巴救唔到幾多次

LA FC -4/4.5

4/4.5b quick la

屌

呢場係咪友宜賽黎咋

cls

話左銀河100% 補少少88

打吡係唔同d

入唔停,封到完場

封完未？

冇龍門嫁

笑撚到我仆街
一傳就單刀

痴線 咁就1:3 你老母

自由龍

上盤班傻閪呢

e巴 好痴線

平時買大又撞唔到呢d波

我屌你老母 fc打假波

上盤16分鐘就收皮

1:3？

友誼賽 自膠

咁快帽子戲法？

以為伊巴入3粒

佢開3.5/4大 1.72倍,全場5粒先收足1.72
1.5大1.73倍,半場2粒就差唔多賠率,點睇都係博半大著數D,邊有咁易半0/1而又全5

正宗NBA

第三球唔係ebar入

俾我輸半得唔得

可以點買

假撚到

7.5s?

屌
笑左

又可以串vela

7.5B

唔怪得個半大開到咁

柏禾

La 作客讓半一？

打NBA都無入得咁快啦

3cccc

半場波膽掉轉開

入球大 7.5 8.5 all in

好彩輸到冇錢買呢場

銀行-1/1.5

same

半場客其他

5：3 ok?

點踢丫 係咪痴撚線 20分鐘開8球大細波

角球黎

驗腦了

笑撚死

有無人話我知發生乜事

岩岩跳完1:2
又跳1:3

阿根廷新星pavon

撕飛啦

客Win仲有1.58

比人串villa勁過佢呀麻 神射手

和其他

3c

又封?

全場5比3

15分鐘大波中位數7.5
我真係未見過

33333333
仲未封完
開到7.5入球

又穿盤了

Galaxy贏仲有1.58

主其他3倍? 唔鬼補

銀河盤cashed

屌. 半大上唔切..
7.5-8 呢D中位點入

8球先輸 買得過

買左10蚊3-3, 仲有希望

乜都比你知哂得唔得架

份人唔輸得

7.5s 1.98邊有入到咁多球

停一陣c 比我買角啦

半場1-3 唔好再入住ok

ebar -1/1.5全格輕鬆

平時作客明明係虫黎

小尻氣到仆街

初都已經3.75仲升到4,好辣下,不過見頭先果場6粒,有心理陰影未必個個信又大到七彩

Ok

一唔買就nba
痴撚線

ok

1-3 70倍希望中

1分鐘2球

半場1:63

半埸?

其實好易. FCLA呢隊ON9入得又失我

巴打呢

將岩岩買唔到5.5s既買左落7.5s

啲大波跌得好緊要

7.5b得7折

買左半場 除左主客和其他
麻煩停一停先

7.5/8s ，夠膽入9球law

成隊揀波踢

係

好仆街

反cup仲熱過和

佢上次主場 轟3粒
平時對其他隊就行行企企屌佢老母

支持

我bill之力

Wtf

8.5球細開梗？

7.5落到1.7

係 其他隊就who cares

刷c未 11.5b點叫

10:10我估

咩波嚟

eba hattrick未

走地都唔知點部署好
1:3

會6:3？

即場仲有咩可以買得落手

真係痴鳩線 冇龍？

最多和

7.5大 低水

半客有無五倍

頂撚住個下盤
有人派成$1000

半大洗唔洗咁能易..狗會送錢日..

半場是但比多兩粒 照舊

7.5s!

補乜好

7.5細？

追大

買7.5S 講緊大細 唔係角

個7.5大既賠率硬到呢

1-3 點輸

好心主隊唔好斬高波啦 前面成堆矮仔點樣頂

大佬bill 勁定e巴勁？

勁

。。
咁高

有 客贏 直屌6倍

咁都開到上盤真係報ICAC

唔係無機會既講真
主都係痴撚線球隊

買左半場 2:2 3:1 4:1 4:2 係咪開錯邊呀 屌你個閪

BIG DIFFERENCE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

細就唔買啦 mls買細驗腦驗心多
輸1:3 實鬥攻

買注7.5s練心先

點5:2呀大佬
人地1:3啦

買細？

1:3啦 仲5:2

應該都no goal嫁啦

角都唔識入

Pavon好勁

cup梗

包左21 12 22 31 13 得返一個機會

條友輸到傻傻地

最多和波

ebra著晒火
想買上盤都要諗諗

買咩跟你

1：1個時心諗上盤仲有希望 ，而家1：3...

cup都係3球姐

跟西到

Irba又突破足球理論。。

頂多23min 兩邊都唔好入住ok

下半話之你

開到8.5B CLS

參考價
2:3@100
3:3@200
1:4@300
2:4@400

fcla半場唔好入住 下半場比個半一得玩下

Ebar 想要幾多頂帽

中派1個 $1

幫我買 比返錢你吧

想入角細算

傻閪先買上盤 伊巴+3/3.5

連c未呀屌

跟住1:3完

拎去買六合彩好撚過啦

咪撚乞衣啦

不如比我啦3舊水

真

買大同細都應該驗腦
7.5大低水
買大=on9 買細=7.5有高水你當馬錢真係慈善機構？

入波仲多過角

買佐5.5s

on9? 當我買$200下盤,
而家補$20 波膽5-2 都有幾十蚊賺

1:5完場

買和？

4倍好似幾合理

3:3

屌你昆鳩我買tl-1.5 個頭包能住晒

一早講咗銀河下盤派錢

半場唔好再入求求你

你上次果$200 派左未

呢埸好癲

買左入球數3 半個鐘唔洗比人收皮

想贏錢都咁難

買win

和其他有7.6

下盤真係好撚輕鬆

試下叫 5:3先

有冇手足有睇波
villa咩環境

屌個11角小算. 呢場ON99波

badguy找數未？？？？

真?

個龍門有冇咁勁 屌你擋出底線啦

大細賽前就根據個賽前盤判斷定啦,家下個中位數偏離初盤咁多根本唔值得投注

10.5b準備

派比你好未

trust

買左咩呀
入球半場4.5s?

我冇買 訓左啦
鳩up下

諗起呢場

派我，即刻幫你叫爆又點話

唔識打逆境波
抵比廢老串神射手

我了

派我100
幫你還擊

幫佢叫爆 NG

大聲啲

屌 差11.5b一關點補好

屌你老母冇撚野好買
上網睇下咸片好撚過

前面另外個2件都超超地班

真係唔好唔信邪.
追細就包頭了

岩先有 11.5s

中左呢注 派比你

係咁落底都可以無角 on9

頂多10分鐘

yy 買左乜

呢隊波對親其他隊都禁住屌
一對LA特別廢

場波宜家睇直播，完全睇唔出點解會開到大

我屌 no goal

真
角小

4444444c

1.5/2 等下半睇推埋佢

中場大腳比到E BAR=GOALLLLLLLLL~~~

回緊氣

仆街上左7.5船 針

銀行真係未撚輸過俾lafc
食左屎黎？

早知買 1.5/2 。 買晒 1.5

主客和其他皆低於10倍

傳一腳單刀
傳兩腳單刀
傳三腳單刀
咁就3球
主隊D人依家先訓醒

刷多啲啦 刷你老母西

9估 fcla主場不敗

淨係記得馬會個大細盤最盡係9.5

咁快買7.5係咩玩法...你幾可見狂入到尾，係要買大都要等水啦

大聲啲洛杉磯一哥係邊個

頂住個半場先

上面皇馬場10:2都唔止啦

一球好能想上船

原來badguys好人黎 唔反了

4c

10.5都開過，但好後期先開

澳職即場開11.5入球大都有得入，不過好耐之前了

等多陣先 半場再部署

11.5 都見過啦

果陣好似開到9.5 再多唔開

頂住4c 星爺！！！

追3球會唔會難左少少

利申 真係禁app睇 最高都係見過9.5/10

半場仲係7.5，買條撚咩？

支持星狗頂住4.5s請手足食吉野家打邊爐

上盤個d難聽過可以入定錢 5:3先全格cls

睇銀行有無紅牌

入3球都係14分鐘既事姐

4:3先輸半 主盤都幾麻煩下

S輕鬆

下盤高水+1.5/2 2.26倍gel

La 空門都唔入 廢撚到

等半場啦 6/6.5

仲諗主盤。。。

我記得果次皇馬場波就係咁 真係冇見過10.5入球

咁撚樣計...仲有窮人咩

潛撚晒水啦...仲係到俾人撚咩

呢場會唔會踢16分鐘就完場

2隊都 la 邊隊呀 屌你

對於唔買細既人黎講，慘過受罪

個死黑鬼迪奧文迪空龍都唔入

5c

屌...
搞咩刷角...

頂多8分鐘唔該 唔好撚入波

岩岩有人抽中你 比左tg未？

咗

屌. 開始唔入波玩刷角/
角細又死啦

有冇手足派錢

1-3 哇屌 jm9

我派精

咪全靠你囉

我了彪

屌咪撚刷

大佬要咩

下半轉玩角

6c

連c啦 快

6c..

又爆c

美職真係世界級

就黎有半一上盤cls

7c？

我彪

重未完半 半7既話就

READY 角細

應該2-3 同上場一鳩樣

伊巴

5-3叫爆區

美職專撚狗

Fc la應該唔使輸

刷角 plz

美職無半7可言 始終會無lala爆幾c

No goal 有機

下次

13派我 thx

派左彩了

6c....

覺得不敗多 尾段 追

12角叫爆區

唔知點解依家賭波會咁燈

平時廢老隊邊有咁正氣
贏三球仲刷角

我有留名 請黑箱

銀河受讓咁多根本派錢，仲有咁多傻仔走去買主

美職真係比狗屌

打吡收咁深係抵買既講真。。。

留馬會 謝謝

怕撚左

6.5s @2.00
上車

1.5gel thx mama but no pie

... 中超 廣州富力 0:5恆大

你睇兩隊對其他隊既戰績黎買真係死我
FCLA主場咁撚勁
LA主客都咁撚廢

兩隊相遇就掉返轉

7/7.5s

23

2:3

2-3

針。。

見到上面班傻仔係咁叫5-3真係好撚想笑

屌你老母咁快入

唔刷角入乜撚波呀屌

原來今晚有 哈馬比

希望你冇上到

Nogoal

你攞依d比

4;3 ready

等多一陣先入唔撚得屌

7.5s 力頂

劇本:
下半出黎頭15分鐘又NBA. 跟住NOGOAL完場

入多球全格啦屌

留意到villa未入波 上盤有機了 仲有45分鐘

俾多球我, 快

屌 我買撚左 22 31 32 41 42 開錯邊 ！

半場5球
仲係7.5，點買

2:3@100

我估最後先NBA

和其他要了

1-3 半一

10C完有冇可能

same here, 不過我有3-3

今場係咪唔會有越位？

又放煙

邊條仆街又放煙

呢個半埸波膽 邊有人買得中

狗會 1-3
球探 2-3

事實係冇越

依家上船了屌
等多2分鐘唔撚得

話知你用手. 將個波掉到入龍就當入

fc要靠nigga救世
前面三叉戟

呢兩隊波相遇都咁激

頭先有人話買左1-3 半埸波旦

狗會慢就不嬲架啦

你睇多次 我狗會都係 2－3

轉了

實有既
打比 一定有人掃波膽

係咪食得多黑冰1傻撚左

求下半場開多6c

jump

比13抽 仲勁撚過中6合彩

本身唔傻會食黑冰1？

半膽慘死

屌你老母上次同你出完黎後樂遊未撚贏過錢

唔奇
半場前再追多一球
洛杉磯士氣大振
領先一球嗰隊永遠係最危險
下半場就見真章

邊撚個估到 伊巴隊作客 半場入3球

買波新手亂篤 買得細注 中埋唔夠我一場馬仔
有機會大注先派

我dllmch。。 4:3夠了 你輸半留返驗驗腦子

要買角大了

效率最低
派彩慢即場慢
成個行將就木老人咁
獨巿垃圾

支持 買咩

戒吧

理性d 咁諗
上盤輸半係最合理既預期
還好啦 仲有錢驗腦

買中輸果場 水位都冇得你輸

9月1入馬場

沙巴check紀錄果度死左唔記得買左乜

Ht 6c
Ft?

今輪美職 得 斬木佬上盤 贏唔到

fc la主場不敗
加打比戰
加villa未入波
上盤半一入手了

#建議：
上盤苦主拎半注補主勝
輕鬆贏錢

似4:3

手持下盤諗住捱到半場補主w
屌你老母黑撚到
而家補個8.5b算

要拜了

你呢d叫加注

岩呀
上盤預料輸半
Eg $500 輸淨$250

所以依家拎$250 買即場主勝@2.7
仍可以輕鬆贏錢
Easy

兩樣都唔得

5:3咪夾死

頂撚住個下盤

有人派成$1000

頂唔住收多過1000

入球大細7.5 入多3球 打藍波咩

邊個引用左我睇唔到

1001

12.5 b???

乒乓波

買左7.5s 覺得輸左